[升Level長文] 小學開始打online game

可能大家少打機，萬年毒撚係咁意講幾句教大家打機

香城online同PS4巫師Ⅲ / WOW呢d新Game一樣玩法

1.快速升Level = 刷任務
想快速爆機，當然係狂刷主線任務啦，唔知你地平時打機有無試過接左任務，但行黎行去哂左一日，又抑或見到路邊有怪，明明好高level, 係要走埋去hi兩野 / 拉仇恨值， 跟住比隻怪兩招收皮。

呢個情況，經驗值收唔到，仲反而跌裝跌錢跌埋條命

2.勿掛機，勿洗頻
好多人登入左隻game, 就鐘意係到掛機，企定定比人殺左都唔知，一係到對住d NPC洗頻

呢game開左咁耐，成立左一堆公會，Join一個做野，擴大公會力量啦

3.睇下自己咩level, 唔好愈級打怪
基本上d怪見你低level易殺，仲鐘意追你。你以為自己係新手村練緊木樁？ 你挑緊個隻地獄犬黎架
行得埋走就係打，拎寶物。你會唔會對住d NPC / 怪打字屌佢會跌裝 / 讓路比你？ 小志過卡比獸都要吹撚醒佢再dup佢一身先過到啦。

香城Online 係集體online game
希望大家掌握玩法

我係毒撚

有無毒撚？

其實毒撚一個更開心

竟然無人打機

1連